Rose定Rose細妹

Rose:

牙妹：

rose隊友

Jisoo

axl rose

both + 要埋jisoo

細路仔先會揀！
我兩個都要！

ROSE對腳好撚正

阿妹IG?

Baebaealice

全隊最正

Jisoo家姐

牙妹幾pure...又係美國妹？

想要Jisoo

我揀定仔

不了
Rose ma 屌打

睇完整容前再講多次

化妝當整容?

你話點就點啦

下..

Rose ma

上..

你出提但我話點就點...

rose+jennie

要晒

alice唔係佢家姐咩🤔

中年死肥佬

佢弱智唔洗理佢

家姐黎

Axl rose

我全要

Rose隻馬

如果冇化妝就咁醜樣學咩人做明星⋯⋯最右個鼻化妝可以化到咁細？

rose隻助細細定幾有魅力
佢牙妹太普通既一個靚女

基本上得jisoo係靚女

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

拉

同意
唱歌把聲都好正
可惜最小人氣

Rose 最近金髮中分正到 不過太瘦了

以為Rose Ma

On9仔 你個樣唔會變？ 你po你細個同依家睇下一唔一樣呀 不如你可能一樣嘅 一樣咁柒囉

rose低人氣過jisoo啦

呢張相系bb仔定幼稚園定小學雞牙 你老母全部人刀十幾歲
系牙 會變 你老母刀會變樣 塊西比人屌到變變樣到臭牙 弱智西 我而家問你 你系咪屎忽生上腦牙 含家玲

狗也不屌

咪又係人造人

Why not both

有兩個鞋抽，一個負責左腳，一個負責右腳

Jisoo個樣無乜點別呀

Jisoo cute

最右嗰個個鼻完全唔同形狀wo ching
護主都用下腦，人大左啲五官係會有少少轉變，但會唔會大到咁呢

我抽插你添

呢個真

Rose Ma

rose 兩次唔該

以為講Rose Ma
我出返去先

想講4個同以前一樣樣

而家個鼻咪又係咁 真係唔撚識化妝？

rose ma

豬膽鼻由無鼻樑變生多左個鼻樑 你甘刀可以話化妝效果 吾緊要 當佢化妝 甘佢宜家個樣咪超級7囉 點叫做靚 欣怡刀靚過佢

佢以前係exo 個牙Kai甘既樣

而家叫你同佢過世咩？

差好遠喎巴打 驗一驗眼好..

人哋上全球最靚面孔都要俾你攞嚟同欣宜比

Derrick Rose

甘佢係無鼻樑 我無錯佢

唔掂喎

兩姐妹都零波人
我要佢隊友JEN JEN同JISOO

成隊都零波人

但佢地讀過law好似勁啲咁

甘乜撚 刀你老尾

都係我紗桃母胎美女

其實BP入面, 對比返JISOO JENNIE ROSE細個啲相同而家 , 輪廓無乜差太遠
但睇落唔同, 主要係髮形, 膚色同打扮

佢每個bp post淨係識放個張圖， 然後駁下佢就開始惱羞

你知唔撚知咩叫背光呀
你擺人地背光嘅相同我講佢冇鼻樑

下 肥左或者瘦左都差好遠啦 唔好玩啦 你估似你咩 人地又有一直keep fit 保養又盛 再加上化妝 好撚出奇

樣衰就樣衰

支持

戴祖兒都有讀架 唔通用10A可以比較咩

rose割左雙眼皮

明明唔係應緊你走來亂答嗲

圖

我中意回咪回囉

你呃9人吾識牙 你張圖啲色好滑喎 p得甘重手 之前見過有個app就系加效果改到佢好靚
我呢張先系無添加佢做節目比人影既 個鼻樑高左 吾撚再豬膽 但整左刀重系幾撚樣衰下

落左妝咪標準泰妹樣囉 本身就係泰國人

青山走犯都成日咁講

岩牙 米就是一個整左容刀吾靚既7西賓妹囉 香港隨街刀有個隻牙 條撚樣比5000一個月做家務賺曬拉 甘撚7做韓星

你點知自己係青山走犯架？

Jisoo la==

Rose馬得唔得

咪係 泰國人黎講gidle個個叫好樣 clc同bp都係樣衰

人美心善 正

Rose

jisoo細個都好正
lisa擺明整過容啦個鼻唔同晒

至少三條友打左美白針 仲有埋線

果然係手足 支持返香港人

希望本土偶像掘起 唔洗再睇呢啲造作西

姐妹丼

原來你仲有精神分裂
rip\ㅣ/

原來你仲有妄想症
rap \|/

講得好 香港都好多索女 個班垃圾成日抬高韓星踩港星

rap

我有ali df有冇興趣

你真係唔識架喎 弱智仔

繼續rap啦小丑

果然blink都係忽忽地

多謝好意手足 我睇佢啲劇夠啦

曼城個個

你咩團fans啊咁把炮定係又扮路人?

你估下

唔敢認

rose, 依type好想大屌特屌，好撚正

我好中意撚弱智仔姐

明嘅弱智仔多數唔敢認

你唔好咁啦 快啲睇醫生

我問你咁簡單嘅野都答唔出仲諗住周番人專頭

ching做開黑警?

我剩係知blind最中意禮環節曲

原來問人咩團fans係禮環節曲又學到野了

我冇飯開邊個喎 最唔中意blind囉

原來最後係自稱路人ok你繼續憎啦， 我做番我army

真係影衰晒army